只要心態轉變，釋懷向前，疫情就可以結束

當武肺係普通流感，疫情就結束

兒登仔：你夠薑咪戴口罩

向錢大媽看

防疫撚會屌你捉你口罩賣比皇軍

你即刻取消口罩令我即刻唔戴